想封鎖哂所有星座塔羅迷信撚

麻煩你地入一入黎
等我可以一次過封哂你地

一個都冇

可能比我封尻哂

點解天馬座既人咁靚仔靚女

Thx ching

[星座撚] 有無天馬座一齊傾下計

再見

First blood

I will always love you bbg
身為天馬座之子 會永遠守護你

Anyone

推

比我block q哂

Push one push